奶共周杰倫(feat. 南拳媽媽)fans合唱團演唱會延期

排到2046啦

出門之前 rt like reply
【行動】Twitter 戰線：世界各地政要火力全開！

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

好

唔係cancel咩

奶共咪撚黎香港啦
佢都講唔出啲咩好說話

佢叫大家合唱佢d歌

搵佢班好兄弟 乜撚野雪糕 小麥 出黎一齊唱

高音位比其他人唱